咩原因令到歐美a片越來越垃圾?

撇開強敵日本來講,

我記得以前d歐美a片例如俄羅斯研究學院or風流俏管家果d又有劇情女又靚拍攝技巧又唔錯,場地都揀得好既a片已經係2000年左右.

尤其是大廠啄木鳥果d,大部分都有內涵同劇情,唔會一來就啪啪啪啪啪.

睇翻如今d歐美A片,通常係廳傾傾下計就開始來料,有d甚至望完一眼就開始屌.極度冇癮.

其實女僕裝,秘書裝,得歐洲女人先著得出果種身材同韻味,尤其是吊帶黑絲,亞洲女人平均矮,腿又唔夠長,好難著得出優雅.

希望歐洲A片業可以爭氣少少啦屌,日日睇日本年年日本都睇到悶了.

免費用家仲咁多要求